有咩想做想講？

屌，想點喎，又肺炎又H5N1，過得一日得一日感，好無力

如果中左，巴絲有冇咩重要既野想做想講

林鄭封關啦

希望你地回望一生經歷果時
會以自己為榮

冇如果

如果中咗我希望下世可以做動物

生無可戀，如果中左會搵定個山窿匿埋等死